<p><p>C'est la grande surprise que je vous préparais depuis quelque temps : l'ouverture d'un mini-site spécial Zelda : Mystery of Solarus ! Sur ce site vous retrouverez toutes les infos concernant le jeu. Grâce à la mise en place de ce mini-site, les news concernant Zelda Solarus seront bien plus fréquentes qu'avant... Revenez régulièrement !</p> <p>Les premières mises à jour arriveront très bientôt, avec en particulier des explications sur les screenshots du 26 juin (voir <a href="http://www.zelda-solarus.com/galerie.php3">galerie</a>).</p></p>